同緊絲打同車廂 點識佢好

同緊絲打 向調景嶺方向 同車廂 點先可以識到佢

問佢 呢架車去邊

黑色袋 米色衫 藍仔牛仔褲

早晨 早餐未

佢搭我去 太子 我係味搭錯車

開post問巴打點識佢好

車已落 絲打 你咁著出街 好多阿伯𥄫你😂

幫你推到俾佢見到呢個POST

[/quot

汁生啦 求其吹下水

落左車啦

今日再一次撞到絲打

仲要個手肘撞左佢個頭 sorry🙇🏻

1Q幾錢

咁直接 我諗會比人星巴啵

唔知絲打 會唔會睇到依個post呢

睇到都唔撚會理你啦

咁又係 我依啲 矮肥醜毒撚 見到就即刻走啦

絲打 我係鑽石山落嘅巴打

一日咁撚多日鬼認得邊個係妳呀

下次會問你拎電話

啊 今日見唔到絲打 無得問佢拎電話過聖誕